停收廢紙一星期夠唔夠解決到人口老化問題?不如停夠一個月

啲阿婆執完紙皮都無得賣,集體餓死晒
回收業好波